一手舉起金香起 大舊馬東石升呢男神之路

年初在香港大受歡迎的電影《與神同行》，續集《與神同行：終極審判》即將於8月9日上映，今日（25日）更傳電影添食，有望拍第3至第4部！據悉第3至第4部依然會由金容華導演操刀，跟第1、2部一樣會同時進行製作和拍攝。不過由於金導演即將開拍科幻電影《The Moon》（暫名），所以預計會在明年底開機，至於演員陣容和劇情，就未必會延續首兩集的內容，有可能是前傳或外傳，不過詳情依然有待確定。

第3、4部明年底才開拍，估計就算拍得成都要等2020年才能觀看，幸好還有第2部頂頂癮，於早前公開的前導預告中，見到飾演家神的「大隻佬」馬東石單手舉起今年十七歲的金香起，就知他的臂力非凡！今年47歲的馬東石本名李東石，高中時移民到美國俄亥俄州居住了十三年，並發展了健身興趣和事業，他曾當過UFC格鬥選手Mark Coleman、Kevin Randleman等人的專屬訓練員，之後回流到韓國更做過影帝級人馬鄭雨盛和黃政民的健身教練。受從事電影的弟弟影響，馬東石後來當上演員。歷年來馬東石的身型愈見大隻，上臂圍更證實達到21吋，出名「螞蟻腰」的女團AOA成員珉娥的腰也才17.9吋，難怪這麼輕易就能舉起金香起！不過他堅持運動的其中一個原因，是因為他身上有舊患，要不停運動以維持肌肉量。近年馬東石拍過電影無數，強悍外表加上隨和又可愛的反轉魅力，早已經成為韓國國民心目中「馬可愛」，前年的《屍殺列車》開始他更成為不少香港觀眾的偶像，今次飾演家神的他「升呢」為「男神」行列，實至名歸。